噁心瀝血,做了這個

first order model?
talking heads?
定自己寫的?

自己整嘅,依家集中令佢係二十秒内回答